快d入去多謝楊明 :酒好飲 墩好撼

點解會冇人入去問佢d 靚酒 舖頭有冇得賣